有冇人有睇美劇silicon valley?

hbo的

有，啱啱重頭再睇過

s6啱啱出咗

竟然仲有得出

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

Jimmy O. Yang都幾勁, 佢十幾歲先過去美國但係口音聽唔出 佢既talk show 幾好笑

last season

香港人

死大陸仔
香乜港人，香港發生事來咁多個月佢都冇出個聲

佢老豆老母係上海人，睇過佢本書，佢基本上當正自己係美國人

有呀

No erlic Bachman

無左erlic 失色左

最搞笑係阿叉同四眼長毛
睇左咁多季都唔記得叫咩名

被流放咗
今集係咪玩得太多膠

Gilfloye, Spiderman入面果個老師

佢條友自己大枝野唔拍

同劇組反曬面

Gilfloye好撚正

第2集個有錢仔好似李泳豪

*眾籌*
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

推

慘呀， 岩岩先知下集就完，呢季係最後一季，有冇搞錯

希望唔好好似got爛尾

個故仔簡單好多，但都好似BBT 咁突然完。可惜

可能都變唔出咩新花樣

又係危機降臨

然後柳暗花明

其實都係，不過d角色真係好過癮

四眼撒旦教徒眞係超級正

男神

Gavin Belson 好撚正，可惜。

終於完左。仲諗住Erlich 會客串下。

反曬面啦

係咩？發生咩事

話erlich態度唔好 遲到之類好似

咁佢嗰陣當紅

外面多嘢攪

佢有接近訪問關於season finale

冇睇個，想問下依套野精彩既點係邊度呢？

真係比較似startup嘅劇

好詳細講一間startup遇到既問題？

有套劇又係講start up

都幾攪笑

有套劇叫startup𠻹

講deep web 同發coin個套

佢o向訪問時講過，讀書既時候同學都叫佢大陸仔，所以佢未必會對香港有感情。

擺明搞笑，但未必人人都鍾意

但佢又好強調自己本身係香港人 唔敢認大陸仔？

呢d 人個身份咁撚特殊，好撚精神分裂

估唔到會搵到Bill gate 客串

都算神劇

好唔捨得
第一季好似追到而家

啲人話 Bill gate 佢自己都有睇開

有，仲試過改自己圖擺上reddit

最鐘意Gilfloye
記得頭一季會好似早期tbbt笑出聲

佢勁正

個結局算無咁

估唔到係咁既結局

最大贏家：big head

呢個真係瞓喺度贏

神劇 次次介紹比fd都覺得係nerd劇唔睇

好冷門

正野
好鐘意Jared 同Gilfoyle
之前有一季Bitchard嗌完跟住Jared喪嗌嗰幕笑到仆街

jared身世真係

Cut 左now未睇最新果季

估唔到個結局係咁樣完，有啲odd
有冇人覺得Monica 其實幾正，初時覺得Richard 點都會同Monica 扑一劑

真係冇感情綫

我覺得咁先好
唔駛一定有感情線既
monica都係一齊打拼既兄弟之一咁唔好咩

Nerd劇最正係啲靚女會俾仔當異類

我讀書嘅精神食糧嚟

好慘，佢父母見返仲要講啲咁嘅野

BT is your friend

話唔定有友誼波